想收一粒LGA 1150既二手CPU (咩都得)

純粹想試下屋企兩塊舊板Work唔Work，但無Cpu開機

開到機就得，越平越好，速度唔重要
咁當然你有平既i3,i5,i7都可以收

如果想賣留一留Telegram，唔該哂

肥花應該有喎